黎明來到要光復這香港

有無人每次唱呢句都諗起黎明....

五大訴求 缺一不可
915 見

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

有，想佢快啲嚟

敦富成教出黎，黎明好快到